究竟有冇絲打鐘意肥仔？

有冇絲打係特別對肥仔有興趣？
貪我地有安全感

利申: A0 178cm 86kg 死肥仔 正常樣

me

肥仔臭汗味

係咪真

我愛你

醒下啦你

幾肥先

分身已經report左

無人話過我有體臭
唔係個個肥仔都有臭汗味

我知無

唔好傻

86kg 之前90

未必嘅 我見過一個好乾淨企理嘅肥仔

做下運動操Gay練到虎背熊腰（唔洗減肥）咁樣幾型

有冇圖

其實都喺睇性格

身高體重同你一樣，A1

我有潔癖

每次exam period就狂食零食 肥返

Gay?

佢應該都自負，肥仔就肥仔點解要加個死落去

好易呷醋 小器

好撚鍾意肥仔
男朋友200幾磅18X

靚仔？

Ching 祝 減肥加油
利申 181 我最肥個陣112kg
宜家69kg 女朋友係系花
肥仔係潛力股 減完都係正嘢黎
只要有恆心既話 冇就等A到2046

通常肥仔都好懶

18x咁高 睇落都肯定瘦過我

我男朋友就係 好鍾意搣佢啲肉 又好好攬

之前因咩去減肥？ 都係做gym為主？
好羨慕

正常樣

樣自問都算ok，最緊要心態問題
以前見過有同事二百幾磅泰山樣都溝到個唔錯既女

岩啊 日日都拖住90k 正常都懶

好好珍惜

我唔中意 咁巴打你中唔中意肥婆？

我口才麻麻 希望減肥之後會有返多啲自信

我都無得揀

嘩巴打好勁減咗成四十幾公斤
肥仔係潛力股呢個認同
我有個肥仔朋友用咗半年減三十公斤 而家多仔追到

我鍾意肥仔啊
見到就好想打柒啲肥仔
一日到黑係咁話熱想開冷氣
冬天都要開風扇但著住件褸遮肥肉
肥仔真係減肥啦
第一眼望到你地真係已經好唔開胃
平時行路小心啲唔好掂到人

死肥閪

多女追？

揮手

肥仔應該係最撚嘔心嘅生物

對唔住囉

咁肥婆呢？

聽講肥仔短撚

鐘意

撚長無女都無用

因為太肥 靚衫褲著上身都只配個柒字
同埋好易比人笑鳩同玩
相信樓豬都試過
宜家出街人會有自信好多
女都會望向自己 呢個真
我本身打籃球手球 不過呢啲對減肥冇大作用
一定要做體能同gym
好好控制飲食同訓多啲
一年兩年就係你收成正果之時

我都想要個有肚腩仔嘅男朋友

男朋友170 80kg算唔算
不過我覺得佢好正
明明唔大隻著左衫又好似好大隻
啲肉又實 但又好好攬
以前鐘意高瘦 但睇得多好核突

以家已經好努力去控制飲食 希望一年內有成效

我有好大個肚腩

我未拍拖前好瘦 拍左拖成日周圍食所以肥左一個碼
由其個肚腩 係咁比fd䎵笑好想減
但係女友叫我唔好減話咩驚我瘦返唔要佢

係多仔追 佢hehe嚟
減完真係靚仔哂 成個人都唔同
佢話成個人生多姿多彩咗
所以樓主都要加油

基share 真係唔好睇少肥仔
不過部分係樣麻麻就冇嘢好講 減完都仲係要執
樓豬 如果真係減既 減一定要做gym 因為減完冇肌肉好屈突 啲皮會鬆

認真有興趣
pmed

幾好啊 佢怕你走左

又係正常樣 樣衰扮正常樣

多謝 我會努力
希望減完會有女朋友

我個樣麻麻

練埋下身ok?

籃球手球 你唔會係啊邊個啊嘛

咁我樣衰

我有個女神級既fd都係中意肥仔
唔肥唔中意 話肥仔肚攬好好met
好似呀bob果隻
所以樓主放心la
實出到pool 既!

不過真心嘅 成日見到肥仔攬靚女

希望我都會遇到個類似你朋友嘅女仔

173 104KG A4

識人100kg up 17x 勁樣衰
食勁多靚女
不過係二世祖

巴打有咩過人之處？

除左有錢同扮基食女

哩個真
有錢係香港地點會食唔到女

3層樓
其實我係骨重個d 外表睇落似8x kg
我同人講我過百kg佢地都
我仲要平時做開運動

下身可以一齊練

係，性格好可以完全唔睇外表

睇落去應該黑黑實實

冇啦而加圈子細 識唔到女仔 日日鳩fing

好撚憎肥仔 見親肥仔都好串 特別係打波果陣 撞撞撞撞你老母咩
學達哥話 死肥豬!

我

男朋友105kg

冇

利申：185，90kg

肥婆有波 其實肥仔肥婆都係潛力股 ，你睇下彭于晏細個

男朋友肥仔

點樣練成大肚腩 我都想養肥男朋友

肥仔都有分高質肥仔同低質肥仔
好似柳樂優彌、里安納度果d咪高質肥仔
雖然肥，但都唔醜樣，接受范圍內
一睇就知係潛力股，瘦翻一定好靚仔，如果我係女而男朋友係咁既都寧願佢繼續肥算
(因為瘦翻一定多好多狂風浪蝶姣佢地)

至於低質肥仔... 唔洗比例子啦
你落一落街都見到大把
即係果種你一望已經覺得佢好樣衰
即使瘦翻但五官still醜既，都依然一樣係醜

鍾意有啲肚腩仔嘅
肚腩同腹肌一定揀肚腩

肥婆

肥仔還可以減肥，但矮撚冇得增高。

利申：167高佬

咁叫肥
利申：A0 170cm 130kg 死肥仔 柒頭皮

高到

柒到肥腸咁嘅樣咪無人中意囉

我ex又係肥仔
178cm >100kg
真係好有安全感
陣汗味又好正
(佢d汗係唔臭嘅)
最鍾意就係周圍同佢去食嘢
企喺佢隔離又會顯得我瘦d

170 70kg
瘦個陣尚算見得下人 不過無動力去減返

死肥仔收聲啦
係肥都唔撚會有人鍾意

無

其實女仔好少睇樣 至少我唔係 我ex都係肥仔 講樣係低質果隻 但好有自信同自戀 貪威識食 同埋唔俾我打扮 話唔想睇住我變得愈黎愈好佢變得愈黎愈醜 結果成日發我脾氣一日講一次分手 初頭我都會氹佢 最後
純粹有感而發

我覺得只要正常樣同埋高過我就得
同埋唔係兩個我咁闊果種肥仔
利申自己都有肉地

肥仔口頭襌
好熱啊
好肚餓啊
幾時食得野啊

好心唔好比太多自信減肥嘅人啦
減完同理想反差太大會痴線㗎
減肥應該係健康為首
外表為次

肥妹會鐘意你

係呀 一手著片 一手雪糕 仲指住杯可樂話要飲

我愛你
利申：真

想男朋友肥

181 以前成90kg減到依家75kg
A1，90kg嗰陣拍拖嘅
嫌拖住肥仔出街太柒
最後俾人帽咗
其實應該性格好緊要
有啲肥仔肥得嚟性格容易近人
有啲肥仔串過馬撚，又扮哂潮童咁
去做下gym，跑下步
戒下口好快就會減到

無 垃圾死肥仔快d死去減肥
原罪

利伸 男朋友80kg

都係睇性格啫
性格好嘅愈睇愈可愛

有一陣肥仔臭味

肥仔
120 > 8x kg

我肥妹都係講依d

我
利申 暗瘡肥婆

成班人圍爐打飛機
呢個世界冇人會鍾意你班死肥西
肥婆同肥仔都係
肥係原罪

利申 肥仔

鍾意肥仔 但男友唔係 好想養肥佢肥啲就好

橙褲絲打

減下肥啦 咁都懶 至少你有咁高啊

減肥動力

Dun ff la 人地係鍾意有錢肥仔啊
減肥好過守株待兔la

未試過同肥仔一齊
勁瘦既男仔就有
btw 大隻型肥唔緊要
肌肉要有啲結實都ok既

高既肥仔在此 其實有好多女仔都唔介意另一半係唔係肥

我
現任、前任都係肥仔

有無邊個減左肥之後會走去笑其他肥仔?

應該唔會呀 佢自己都肥過

其實肥仔好乾淨

鍾意瘦底嘅男朋友身上僅剩嘅一啲肥肉

我
但本身唔肥 俾我養肥

有無絲打鐘意矮仔？
利申160cm高

肥仔一般都係唔做運動既無賴

啱呀
樣又猥瑣

分開啲五官睇下靚唔靚先
唔通鬼鼠眼 插蘇鼻 孖潤腸減完又變彭宇硬咩

著衫睇落大隻
實則有肚腩
樣樣識啲 成日9up
有冇絲打啱

肥先好攬

有 男友係高肥

既然你想被接受
既然你自己都知肥仔難頂
既然你自己都知瘦會易啲被接受
噉點解
你唔減肥呢？
就算真係有人留言話鍾意又點呢？
你哋又唔識
又冇可能同翻留言嗰個人拍拖
結果只會係你自我感覺良好噉繼續肥落去
結果人哋一句說話又畀到藉口你唔改變
結果你自己就斷送一生

同啲戒煙廣告一樣
畀咁多個藉口自己繼續肥
點解唔畀個理由自己減肥呢？

Ex係好叻既肥仔
如果你有內涵 肥仔都有人中意架

me
pls pm

我會努力減肥

肥仔如果識搞笑真係幾趣緻幾有market架

A0 174 110kg 肥仔
雖然我都知肥仔都有market，但如果同你講女仔只係會鍾意正常人係會畀到減肥動力你，咁我寧願同自己講女仔就係咁

減肥後健康好左，人緣好左，事業都受惠，何樂而不為呢

本身120kg，宜家減緊（雖然成日破戒）

巴打加油
我都由百幾kg減到落8xkg

識個18x肥仔 不過幾靚仔

肥絲咪鐘意肥仔

有!!!比我溝左
利申17x 有腩有肥仔波

181 cm 82 kg 有做體能跑步
有時4點起身由美孚跑到天星碼頭
有時做好撚劇烈既workout，即係連做20分鐘burpy之類既野
有時會做bicep,tricep bodyweight training一個，做完隻手好多時漲晒舉唔起
正手引體係體力充足都做多十幾個
但似乎減肥效果唔太明顯
睇黎要搵wcfu

利申廿幾歲A0，零女性朋友

正